有無人去月底台灣火球祭

啱啱買左飛加機票 而家好興奮，為左睇hyukoh，第一次自己出國，好緊張

巴打，我都係去睇韓仔
第一次係香港以外的地方睇音樂節同售票的live show